有冇人買SOULCALIBUR VI 黎玩?

出左幾日 冇咩見人討論,無咩玩開格GAME
但依隻用武器打好似幾正

蘇菲蒂亞好撚正

可以自己拉人仔,鯉魚王

有冇得DL人地D人返黎
好多都冇講點整

另個post貼左自己整既Spiderman

其實呢隻由第1集到而家冇乜大分別
畫面公仔都係
有次去太子聯合有人連贏3十幾鋪，
我1亂入佢即輸

佢用日本妹拔刀齋我用日本佬

我用第1集嘅招佢用日本妹
都唔知第幾集了
都贏到 其他game gg la
呢隻game做得太好

儲到錢買ps4pro必買

痴撚線

大岡都有

買咗，今集D畫又再靚咗，D囡囡

Dlc出2b

係，本身D女體MODEL造到 同DOA有得鬥下

LM

呢隻game無人討論？
明明人氣唔差，好多鬼佬同日本仔玩，大陸台灣都有，
凌晨一點前都好快連到人，
唔通唔岩香港人口味？

就憑係格game呢一點已經注定喺香港冇市場